點解冇人去搵淋病 左搞右搞

佢唔覺有咩問題 捉哂你地

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

佢一嚟企係黑警後面，你未見面佢之前先同黑警打返鍋。二嚟都無人知佢個行蹤